有無人同我一樣，好耐無打「書面語」？

我由雨革爆發無耐之後，
已經無再打所謂嘅「書面語」，
任何時候打中文都係齋打粵文，
我手寫我口，至今五載，
一篇「書面語」嘅文都無打過
當然，之後都唔會刻意再打返「書面語」
(如果係同台灣人嗰啲作書面溝通就另計)

無打「書面語」好耐
依然間唔時有打